Ette tulli Hans Kiwistikko naene Kai ja kaebas Mäe perremehhe issa Mart Krusbergi peäle, et se temma linnase kanga otsast 8 künart 16mal woi 17mal Mail Mäe aitas ärra leikand ja warrastand. Mart Kruusberk sai ette kutsutud ja selle warrastud ride pärrast küssitud; agga Mart ütles et temma sest ridest ühtigi ei tea, egga temma üksi seäl aitas ei käie, seäl peawad ka teised sees käima.Otsus. Selle ride wargusse ülle põlle koggukonna kohhus keddagist woinud moista; sest et keddagi tunnistusse märki polle leitud, egga ette todud.
